初學單車可以去邊學？

如題
想學踏單車 for娛樂

但出面d班 多數都係已有基礎學者

自己搵個FD睇住你,租架車半個鐘就學識啦

買架公路車先啦

驚院都ok 不過有啲貴

有無邊度 少人 又可以租車 學

九龍灣單車公園

@拉車福特

你請食飯我教你

教識我無所謂啊

原先諗緊報班學

其實租架車
試下坐住架車咁撐住行
跟住腳離地學平衡
最後先試踩
就係咁

利申：1個鐘教識人

1個鍾太耐啦
我最初自學3個字已經識踩了

可唔可以教埋我

踩單車都報班？ 搵班frd睇住，半個鐘就ok架啦

單車黎講 夠膽就會學得識

Gym room 大靚單車你踩

咁汽車呢？

首先上左500小時安全訓練課程先

再上500小時單車器材認識課程先

咁樣你就可以開始⋯⋯

正式接觸單車

然後再上500小時單車姿勢及呼吸方法矯正課程

⋯⋯
⋯⋯
⋯⋯
⋯⋯
⋯⋯
⋯⋯
我諗你慢慢努力學習，好快指日可待學識踩單車

認同

利申：一個鐘俾人教到勉強踩到

九龍灣單車公園 免費教踏單車

小心唔好撞到小朋友

樓主幾大

我都正想問

李健

今年先year1 應該19歲左右

係大美督租架,係條大霸度踩,啲人見你唔識踩,一堆人教你。我之前都係同fd踩但又唔識,比佢地掉彽左係條大霸,一個鐘就識
記得平日去

搵個空地 我教你 請我食飯

仆仆下就會學識

無錯

以前專注其他運動 好少接觸單車

其實之前都係個到 被人掉低 。同日學識踩直線 。之後又好耐無接觸

威猛

我自己一條友去大尾督自學左三日先識
我係由細到大學過三四次都學唔識果啲黎

我直頭係唔接觸

自己一丁友 咁勁

要無視旁人o既目光

但到學識踩到個果真係開心到由心笑出黎

巴打我教你 玩開單車

係咪先
我認真架

細細個學部車係4輪但係兩個唔係完住貼地
永遠都係得3個輪掂地
跟住拆左兩個輪我老豆一推我就識踩
樓主可以試下呢個方法

細個

廿歲了
我諗試下搵fd去 大尾篤 試

成日聽人講十一歲之後好難學識踩單車

是但搵個單車公園 大水坑 , 九龍灣 ,
空間大, 又唔會比人望住你, 壓力大.
記住帶膠布 可能會跌傷

香港單車徑平日算好少人踩.
太和 去 上水段. 天水圍 去 屯門 條路好少車.
感覺越來越少人踩單車,

絲打想學搵我，1對1誠心教學，教唔識請你食飯，有意pm

九龍灣有得租單車？

其實我都唔識踩

唔明點解有人負皮 當初屋企人帶我落街踩 20分鐘學識 不過臨尾剷咗落個啊伯度

四輪車啦

《全港親子單車地圖》第六集 - 隱世單車徑之九龍灣公園
40蚊個鐘 ...好貴.
但係好大空間比你學車, 有學車場.

大水坑單車公園唔知重有冇. 果邊租車平D.

多謝哂
正

我當初20歲先黎學
係樓下玩左兩個鐘左右